Usa un bucle para recorrer el array de `products` y añade al array `goodProducts` los que tengan más de 20 ventas (`sellCount`) y al array `badProducts` los que tengan menos.
```js
const goodProducts = [];
const badProducts = [];
const products = [{name: 'Gorra de rodilla', sellCount: 10},{name: 'Pantalón de pana', sellCount: 302},{name: 'Reloj de papel albal', sellCount: 23},{name: 'Inpar de zapatos', sellCount: 6}];
```